係咪霧霾搞到個天兩截色？

如圖

個窗污joe左呀？

因為霧霾所以個窗兩截色

巴士黎
好肯定唔關個窗事

睇燈柱就知